西鐵撚同我入黎

屌你老母，頭尾車箱係安靜車箱呀。咁大個字貼左係幕門道，你盲撚左定係唔識字呀！傾電話、同朋友傾計已經夠擾人，開聲睇片打機就直頭係缺德。好心你地就行去隔離車廂啦，係靜音車廂入面想個人安靜下都要比你阻住。唔止廢老，好多後生都係咁。

港鐵個黃衫人又係廢，叫人排兩行等，點解唔提醒埋班垃圾要安靜或者行去其他車廂嘈...

香港人真係好撚無公德心，除左識講廣東話，係車廂入面(o既)行為同內地客完全無分別。

屌你老母乜撚野內地客

唔叫內地客叫同胞？

屌你老味，我淨係唔明點解我日日搭隔離啲仆街都咁中意改屁？

單字：蝗

自膠

靜音車廂唔係只係播野無聲同廣播細聲啲咋咩

係，但咁佢靜音原意就係等人唔洗比人嘈住比人騷擾。咁所有車廂夠無話唔比打尖同唔比塞住車門啦，有公德心的話就自然會做啦。依家唔係屌人犯法，係屌人無公德心... 明明寫到明係靜音車廂都唔尊重下